港行 note 10 one UI 2.5 更新 出左

好野

水貨出早左成個星期

咩機？

note 10+

碌鳩有冇

s10都未有

如果你買歐洲/韓國水貨,月頭已經更新咗

好似改朝換代咁其實只係用咗一年幾

3.0都就快出啦
唔知2.5出黎做乜

水貨有3.0喇